# ControladorDispositivos

Ejemplo de interfaces. 

Dispositivos que implementan una interfaz 'Apagable'. Esta pensado como primer paso para crear un sistema que controla dispositivos eléctricos de una casa.